恕我一問 其實系統升級咗啲咩

屌你老母 升完之後成撚日崩server
唔升好過升

廣告
見你班撚屌開ad block開得咁爽呀啦